SHF拉打特攝綜合POST721 港魂你瞓醒未

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

2月19

5月

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

日本網民票選最型幪面超人 faiz低過fourze 同drive......on99

二個1001

多女冇法

點解會咁

ex aid呢

留名

ki....得18位
dcd 19位
build 22位

搶唔到1001 post多次

到
代係答,港魂唔會醒,一切皆是幻象

新手留名
睇到啦預巴,唔該曬

頭5位係咩

ok 你贏 比你毒到啦
邊得有得入

我巧爺低過佢兩個有冇搞錯
屌,公平咩!靚仔係咪有特權!係咪大撚曬
我知係

講緊人間體定超人造型

1號
hibiki
v3
den-o
w

link:

超人造型
人間體既話 頭3位就應該唔會咁高

本身出個陣長沙灣天悅會有卡舖有賣
宜家後追就難了
FYI 一個大約65-75左右

點玩呀

響鬼型過 final form

新FORM把劍會唔會太7?

雙1001第一次見

暫時最強

裝甲響都ok既 當年學校TA送既大膠

響鬼成套隻隻都靚

但響鬼係我平成入面唯一一套無睇過既拉打

個set名言我有幾個

拉打造型最正頭3
煎巴檸檬 chalice hazard

留名
1002咩玩法

支持響鬼

呢隻抵到pk 最平10蚊定20蚊

又爆 預巴咁樣都出到1002真係屈鳩機

30

炒價入喎巴打

最緊無跟進，點解百事會變失蹤人口

張圖後面本身係無無嘅背影

張圖笑死

到

DX gamer driver同無敵卡帶都復刻喇
對無無既逼害可以完未

條隊越排越長了

終於明白

仲等緊ultraman zero 海海 ,kiva又無訂 decade 又十月 點算

我睇完Decade 了

睇到我一頭霧水

有無人睇得明

為左保護同伴而唔理到最後同伴個世界會消失係咩設定

總結:

認真你就輸了

竟然想睇得明decade個結局

媽呀，我個頭好痛呀⋯⋯

decade唔係電影補完咩
特登將TV結尾寫成咁逼你去睇大電影嘛

個假結局

傳說中背後仲有個暗黑故事
就係所謂既32集

睇下就算唔好認真

聽日再睇先

依個係大電影個故事？

係喎，唔覺有激情頭出現既

喱個聲稱係本身TV個結局 但無用到 棄咗
最尾整咗個新結局 就係劇場版

原案好似有黑decade
有無出過玩具？

唔怪得之我見d彈幕話劇場版無依幾幕

印象中無

所以你明點解黑歷史未
黑到個結局無撚咗

打機好似有出過黑dcd

即係由頭到尾都係無激情Decade 同黑Decade

本身電影條trailer

到上畫變左大shocker

大電影咪激情decade
仲有某部分變身擋刀J

開頭明明幾好睇喎，之後d原創世紀睇到我腦爆

喱幾幕係31集最尾diend衝出嚟對士開槍之後
唔關劇場版事
你當本身係有32集 唔係31集就完 但32集cut咗唔用 然後新整咗個劇場版當結局

大混亂

本來一早唔使上神枱都正正常常
最後整咗個究極爛尾先好嘢

之後十年不停老是常出現當補完咗

哦⋯⋯ 睇埋佢啦

明白明白 咁逼你入劇院

仲有kuuga金蟹

戲*

成身毛

神枱級爛尾 不過Decade 係幾型

期待Decade season 2

敬請期待 即將再次上線

下一個十年

我第一套入坑拉打就係decade
嗰陣覺得嘩呢個超人可以變曬咁多個,幾得意啵,就入坑睇,
結果睇完咁多集我都唔知佢講乜 ,我初初以為係我無睇開拉打唔明啦
點知到後來入左拉打坑先知係爛尾 ,仆佢個街東映!跟住我再番睇多次啦!都係唔明啊屌佢!
我好鐘意decade,點解要咁對佢

當初係衰腰斬? 唔記得了

又趁我唔係到想抽我無無水

我都覺得佢用唔同拉打d能力好正

好似去到Kabuto 個世界俾d怪屈Clock up，佢就用Faiz form 來打 睇到好 high

可惜之後咁

睇完想入返白腰帶真骨Decade

靠你了

有冇買黎止痕

嘩勇巴識野!
faiz accel vs kabuto clock up真係勁正
初入坑唔明有咩意義,到我睇完faiz同kabuto就知可以咁樣隔代作品類似能力對打有幾咁好丁
所以爛尾我再次屌柒東映個老尾!

呢啲太膠無入
你睇下隻無無啲秀髮
訂左隻lv99止痕

同好

依集好深刻印象

仲有用一開始古迦飛馬形態去破人clock up

強烈要求開拍decade第二季,補完一眾拉打迷心願!
解開返decade結局不解之迷!
腰斬時王算啦

贊成

仲有好多皮套大戰都唔會有ge對戰組合,都可以係decade見到
kuuga vs kiva
kive vs 夜騎
faiz vs kabuto

可惜一套好作品就比東映收左皮

其實accel係唔夠clock up快
兩個原理都唔同

時蝗老婆反對

拍快盜警察可以識工藤遙同奧山

腰斬咗 佢老公唔洗拍戲 日日係屋企陪佢仲開心啦

好民主,全民投票

睇完就知昭和拉打真係會唔夠打

爽死佢

大家都是快,不用分那麼細

呢個提議為佢好,仲反咩對

對昭和拉打唔熟,評論唔到

有集昭和Amazon 同Decade Diend 出大絕，佢兩個用槍，Amazon 鳩企完場

兩個咁對打幾有趣

見差婆我都想，而家冇機會lu

奧山

心繫Poppy

昭和拉打如果真係跟設定 d普通拳腳等於平成d 大招級數
仲有昭和d 大招如果用cg 重現ge話你會發現好大陣象

faiz vs kabuto 其實無得打, clock up 設定其實係開個field 散播slow down 粒子而唔係rider自己加速, faiz應該加速都行唔到咁快 不過呢d 夢幻對戰係有gimmick ge

昭和拳拳到肉係熱血既，只係放埋一齊出大絕好搞笑

原來唔同原理，我未睇Kabuto 聽聞又係後尾好伏

[寫真JJ] 馬場ふみか - [WPB-net] Extra #506 女神様の休日

謙爺

其實當年係白倉比班家長(好似係)告, 話tv ending 放係電影播ge 營銷手法有問題, 所以段當年trailer 入面ge野同上映ge故事無關係

而trailer 內容係原本ending電影ge片花, 佢地係真係拍咗少少for trailer.
之後tv重播ge 31 集加返少少第1 集, 當tv ending 係loop 結局, 2套電影變咗好似關事又唔關事咁

之後d rider 電影就算故事上有連結, 都係間接提下算, 電影唔睇而唔會影響tv 個flow

唔贊成

老公有得廿四小時陪你喎

我想見證住我老公發光發亮

我心入面有佢就得

1 2 號有招rider 車輪, 昭和播嗰陣就 1 2 號相反方向同堆怪人圍圈跑, 然後堆怪人就爆炸
但實際表達係1 2 號 自己人球咁轉, 車埋去d怪人, 然後拉埋怪人一齊轉, 然後將怪人fing 出去好似擲鐵餅咁交叉相撞

原來我老公同woz一早已經湊成一對
Geiz要加油

d利是一年比一年少 d玩具一年比一年貴
點撚樣玩呀

有呢一回事咩

EVOL

只有利是一年比一年少是肯定的

咁快埋單計數

要拜既年都拜哂
後生既親戚愈生愈多....派既利是就愈黎愈.....

陰公

早

早呀

未數利是錢

不如諗下訂乜好

收幾多咪又係訂 加上條數年年差不多

日魂淨係識出衫衫衫戒指戒指頸鏈頸鏈頸鏈書架卡片套

有熟肉未 唔知香港上唔上

好似有了
香港應該唔上

轉咗型賣首飾
笨大碌

放假搵搵先
好似3月上20周年個套

鳩屎都出衫果下

無錯

日本 5月出埋碟

笨大世界級

555做書架

原來依一切都係由Decade 而生

都係白倉條濕鳩

衝呀

有咩衝

坐車

坐咩車雪國列車?定denliner

2月出費好大, 又EVA又夜鶯

無喎

奴才號

Eva我慢等

得矮王 原價

雷神

垃圾同魔王
下個月得基至

7:14

下個月得geiz

rip

po...

脆弱的角

無

當初手痕訂咗而家有啲後悔

呢隻真係完全訂都無意慾訂
直頭當無左回事
反而4月雙海同diva

四月重頭戲

大家好呀 原來大家都咁早起身架

扮工戰士返工

扮學戰士 今日好凍大家注意保暖

好熱

扮工戰士 唔係無野做但唔想做野住

不務正業

到底邊個著

財團X一方面環保, 另一方面又浪費地球資源
玩晒

MK尊呢

冇佢咁靚仔都好難carry得起

煲完Decade 勁眼訓

易碎物品

理解佢個故事好累

早晨
幫各位扮工戰士提下神

溫提：打開前留意下附近有冇人

有無見我個一蚊

過多兩日記得帶黑超出街

下一站 馬場

故事以外既黑曆史故事仲好睇

趣聞

周街閃光彈

求全集link
番緊工都要打J

你有老虎怕咩

都可以俾人閃

閃返佢地轉頭

驚閪咩
今朝返工經過個商場有對情侶打曬車輪啦

節日勁啲

你見我睇完你講戴黑超都唔知咩事就知已經無理呢件事

縮埋一兩邊

買隻雷神返去玩

不了
收工攰啦返去瞓覺

如果咁樣exaid三部曲到底有無犯規

用嚟斬鳩時王

有啲狼到係街就摷

用dcd就得啦

龍我外傳又點計先

今朝見到個對情侶就黎咀到脷搭脷

呢層就唔會睇 縮埋牆角算

俾返個牆角人地啦
人地應該急用

唔同嘅

就係霸鳩住佢

應該唔係主角既故事就無問題

所以永夢繼續瞓醫院

阻人扑嘢燒春袋啊

冇春袋洗乜驚人燒

咪就係

所以唔太明dcd突然上神枱 預見到十年後既時王上神枱

原來如此

ok

我依家都擺左佢上神枱

我覺得原本個故事係幾好，但俾東映搞到爛尾
加上好多陰謀論、腦補同討論，令到件事好多熱鬧

唔怪得之無敵都要訓足三集外傳啦

啫係geiz woz 都有機會一人一套

反應好嘅好似exaid咁有3套又點話

月讀一套

有得變身有機會

飛去睇

迫害

又飛

訓練合埋眼行

下套睇龍騎定Kabuto 好呢

都下年嘅事啦

clock up衝返屋企避難似乎更實際

神作定廚藝大戰？

龍騎啦
橫掂遲下有續集

Kabuto 先 先苦後甜

高下立見

好 鏡世界幾有趣

問青檸借黎pause下又得

Btw 撚完時王冇野撚 想快啲有早了二萬年玩

最緊煲緊兩兄弟，想訂返隻rb

明明皮套咁型，做乜咁柒

買隻廿鳩年止痕先

訂囉

無龍但又要食炒，不了

有炒咩....

小心身體

慶年J

太過份

當爽片睇係ok 唔好期望有啲咩劇情

Medic拉打界女角第一

其實前中都唔錯，之後開始鳩
不過都睇曬 可以一睇

medic你都縮

大家唔好爭，等我黎

個一蚊我架唔好爭

精品無咩 ？

佢四個主角黎

..有啲咁嘅事

睇到對波罅彷佛要跌進時間既深溝

我都有訂

未驚過
我有Poppy

愛在深溝

呢套叫咩名 好懷念

爆笑管家？

點都要睇嘅 cast off 同clock up 太撚型

只要有愛

愛與和平

用平行世界建立

有訂

...最後不是人所想

岩岩行超市見到 今晚開封

正呀

之前鳩左兩包，中左標同矮王，中唔到無無

我中龍騎同魔法狗 唔中無無

其實隻zio係咪得香港炒 見日本都係3千頭yen

龍騎有咩唔好

香港地不意外

條龍呢？

你嗰隻叫「騎」咋呢位師兄
龍？邊到龍啊？睇過

幫你加返

垃圾炒家狗屎垃圾都炒一餐
炒燶等陪葬啦

vol.1先有無無架 抽vol.2係無架
定係你之前兩句係1嚟

話都費事

GOGO

話兩句又話要交租

無用advent card緊係無龍啦

龍呀嗱

一陣又話箱入青檸無人屌，點解唔屌炒樓果啲轉視線

日本都升到4000

1黎
有睇清楚背後話有無無先抽，點知

天下奸商一樣黑架啫，有錢賺咩老實商人都變惡德商人

色紙vol 2 build換唔換到vol 1 ultimate?

笑咗

過緊碟

睇對方愛邊個

條龍好靚

唔知點解當年係肥趣400就買到

因為3800yen咋

好想

好很正
希望有生之年等到真骨「龍」「騎」

有龍

DLC見

咁平

號外
手機MH同拉打合作

以前聽人講係落重本要砌低figma
幾好 正確態度 有競爭先做到咁好

今次呢隻無玩

無玩手機game

需要圖片支援？

電王把劍會有Den Liner撞過去

點支援 貼link睇吓

聽日有得聽

...
香港會唔會上呢

電王 痔痾都咁大把 仲以為有大槌仔睇

已領養

不過打開望左望，感覺好似body麻麻

買完無人睇 票房仆得直過那些年都似

200貨仔唔知仲可以點了

18禁

咁又啱，但天才感覺靚啲

18禁完都無嘢睇啦

早知箱入啦

態度正確

唔望錶芯就...

我已經準備課金鳥

血腥嘛..

留名睇下個月GAY子繼續炒

等出碟啦

不了

呢一刻都任撳
唔撳就幫你唔到了

一早就訂咗啦
同止屙一齊訂

再唔撳就要記名

食花生

無性興

直接skip去食花生

*趣

啲名通常好生面口嘅 ..！

有個台嘛

爛鳩台座不了

冇枝棍要個台做咩

有初回限定嘅gay子
啲炒家可以去到幾盡

有紀念價值

鳩企

同意 同埋對Geiz無興趣先係重點

呢層就唔猜測了

為環保不了

將Tom and Jerry加埋啲拉打音效真係幾好笑

終於見到MK尊件袍

我都話架啦

大家記得支持支持

新人留名
冇訂到geiz 想問幾時派貨？同埋邊度衝現好？

應該唔上

218 5個0 熱線

喔 一番A獎呀 2月15號呀 應該唔駛衝

怒抽

錶面上色更稱心

買完基本上蝕硬揾鬼買

戰兔都外套款拎出黎賣我都明
件醫生袍有冇無賣過

我是真心的.jpg

個個lab狗都可以cos永夢

醫生袍變情趣用品

我要初戀.jpg

搓暖咗啦

Poppy件制服

呢層我又無諗過..

更似...用品

笨大出衫出到走火入魔

出首飾先係

就算DLC都買呀
驚佢出完本體唔出龍咋

唔賣玩具了

不過有需要再出咩

賣環保

賣笨大老母

情深獻

有得CAP會唔CAP?

留俾啲更有需要嘅

如果我唔係矮肥毒既話我都想買黎著

好似仲有得買
利申有啲想買

戰兔件衫？有興趣
有冇link買？

個價有點貴

但得14盒, 應該都會秒

信佢地講啦

個價都未必衝

$350 都係秒，跟住現時點又出現$400貨

都應該係

14盒咋一聲無曬

樽仔我嚟

四川仔變左喇

外套黎

得返3盒

現時炒見

現時點或成最大贏家

佢都無老現

好多日了

平1蚊吹咩

專心賣game

諗住唔開名

大盒到俾屋企人打死系列

有咩問題 教訓嘅野

我係熊貓買左

要條女

細舖冇人權
唔駛俾人撚先中意去幫襯

事旦啦
都俾咗錢

放返出去有回贈

個價錢
是但去U記搵件類似算
Cosplay果然燒錢

啲教訓樽仲係唔係到

櫃頂
去到當地都無扭了

我仲買左黑白板

竟然

拎貨個下苦笑左一聲

..有龍兔樽心滿意足

經笨大開光升值十倍

好鏈型 想買

訂咗

上面有騎有龍騎 等我補返張龍

咁等你試身報告

係咪應該入返隻騎

gogo

啲龍騎好毒

係咩

救世主

轟啊

點跟.jpg

試完身個下應該無得買lu我估

跟你咋預巴

小人物跟嚟無意思

你有老虎你贏咗

關咩事

鳩噏下

唔急啦

等我幫你啦
拎完潛左

2000 睇你著算
笨大出啲濕鳩飾物條毛都要幾百
美空舊爛銅爛鐵成800

買尿袋

無業窮學生買唔落手 利是錢都要慳住用

Album

首歌麻麻地撐唔落

無業窮學生係到

開黎見我

身家岩岩好有4位數 你問我盡量答

咁開黎見我未

自貼未？

佢會唔信

唔知有冇old news

啲一番賞人仔原來有散賣

唔同架..

訂左
點跟

一番賞嗰啲唔係WCF?
個盒丟咗睇唔返

好多隱型米王
唔聲唔聲訂左著埋
窮撚表示點跟

屌真係好撚型

窮撚如我從來冇諗過跟 諗下都是罪 有得諗已經代表有幾個錢係身

到時出你老公件衫你唔係唔買吓話

呢件野真係幾好睇，出街著都應該幾型
戰兔幾高？著呢件有冇身高限制？

過500都冇咩機會 不過真係覺得佢呢幾集入面件粉紅色恤衫幾靚

好似176？我覺得唔係睇身高係睇身型
不過高緊係型啲

兩件都有
點跟.jpg

一件黎架, 前後
冇咁多錢

影到好似兩件都有

唔係呀我老公矮都ok 要睇落個人比例好

你老公收皮啦

唔該唔好攻擊我老公 心痛

岩岩我同事搶左我電話
我鬧左佢架啦
好鬼衰架佢

咁好啦

真慘呀國巴

係公司笑出聲
國巴好直接一句收皮啦好正

係佢同事姐

睇膊頭？利申9up

我唔係d咁既人黎
me斯文女仔黎

都要

有成5個正皮句收皮
利申正皮咗

呢d長褸好睇膊頭同腳長
無180真係唔好亂黎

矮撚係到

窮撚留名學野

唔好傷害我老公

袋實

但見唔少架仔170咁上下都好型棍 我諗係基因問題

你連你老公都話正
我地無哂討論空間

阿同事你又搶人電話?

菅田犬飼都係176

米七矮撚上水

一去個廁所番到位又見到notification

狙擊奧野壯行動由國巴帶頭展開

我老公世界第一

咁你去廁所都幾密喎...

國巴同事：你老公收皮啦

不過認真講 堆拉打主角入面賤兔算係比較靚仔同好戲既一個

btw講起又講仲未訂電單車
唔訂又無野揸手
訂又見到架人樣單車唔開胃

同是米七矮撚

世界第一

見講開衫
有日係屋企樓下見到人著贊成Tee

已訂

做得拉打主角副騎個樣都唔差

鬚鬚佬

有次係旺角都見到 仲著左件褸隱約咁見到入面啲字，方便隨時打開用

但係你老公.......

你定你老公係米七矮撚

其實都有唔少人話老公個樣好乾淨 唔係得我 geiz唔係箭豬頭個樣都幾好

係公司又笑左出聲
呢句好撚正

Both

諗諗下build個架我都無買

我都無

預巴有野無買架咩

講起戰兔件褸
1月去日本睇平成forever嗰時
有個架仔著住嗰件褸帶埋腰帶cosplay戰兔黎睇
應該矮我少少但著得好型
所以動左想買嘅念頭
利申：人地拖住條女去睇

我果場十個人都無 ...

我唔係乜都買架喎

你都可以

好乾淨？
淨左身所以乾淨

我嗰陣睇仲好多人，一家大細同埋有情侶，有女女咁，毒撚表示

前排好似再販過

無無生你幾高先

由討論件衫變返追擊矮王
矮王老婆好波

真係？！

我愛我老公

高過戰兔小小

我去到好偏僻地區 加上閒日個個返工返學時間

反而龍我全院滿座

都近180啦 買啦

已經好好了

今次到系統出錯

鑊鑊新鮮

新年新希望

食完蘿蔔未想開工

收完開工利是就出錯

八月：由於供應商問題 要等到十月

想睇dragon me
但無機會去戲院睇

呢到一個二個連登仔標準身高八米，扮曬矮
我唔信個個都係矮王

你咁燈法

又串我 無無係時候比人捉出黎鞭屍

矮過矮王

有冇巴打衝咗騾仔8月貨dcd

等碟中

唔知孤島第一日訂係咪8月

我訂左

8月有答案

衝左 不過唔係我

係嘅8月就多嘢玩囉
CSM加DCD

得DCD

都好

淨係dcd +1

好似每月都有1 2隻

4月之後好似已經係8月

你平時出街睇玩具隔離d人幾高咪嗰d高度

四月 hazard
五月 lv99 考慮中
六月 電單車
柒月 仁叔

個個都好撚高

年中大把連登仔開post話自己175以下

激凍心火，魔王，hazard，lv99，KIVA,CSM blade
好多野撚

Lv99 同10億

點解要考慮，梗係要訂

啲連登仔成日呃人話自己好矮
都係你老公誠實

真係狙擊戰

老公可能報大左2cm 事實上得166 著埋鞋先168
我愛我老公

八米

考慮一下

我同事覆仲要打錯字
好鬼衰架佢

無睇半日 一上嚟就見到咁嘅戰況
見你咁慘 等我嚟聲援吓

冇超人

忘記咗

連登無愛

皮已正

丁左，皮已正

其實我幾鍾意你老公

多謝你 我都好愛我老公

唔驚

有熟肉好似係

我都有條龍 不過喺盒

櫻島成日忘記咗

又要開始搵黎追

唔急

熟肉

我套A哥劇場都未睇 個待追list密密麻麻

等多幾日有架啦

忍唔住生肉都照屌左先

仲以為我old news左
咁快有熟肉

慢慢睇囉年輕人

我都未睇曬

差不多架啦

做咩啫
唔洗等四月咪偷笑囉

睇完套踢足球劇場版之後 Gaim全部v-cinema都冇睇

龍我記得睇

放工
上面笑到我痴線 矮王老婆一人頂幾十個

輪佢大米

得你見過

呢層就

成班搞gay

..

我食花生

觀戰學野

唔好輪我老公

國巴同矮王老婆我都見過

邊個恰鳩佢

你地

我哪有 ...

入錯Geiz post

新年和和氣氣，國巴靚仔矮王老婆靚女，me最樣衰，ok？

狗謙約到人交收未？

是誰在國巴同事留言中遺下那正評

獎門人打和

我最環保

大家都是毒撚不用分那麼細

腐女向 正常

me返工已經返到好沮喪

明明我細個嗰陣睇拉打唔係咁

留名跟進 琴日先post完張gif

再諗吓往後幾十年都係…

環保最前線

明明W已經 ....
不過近三年都係嚴重賣腐

返新工咁快沮喪
要睇fungaying啲post緩沖下

有啲心思思想入返隻Build真主角
想問下而家街見幾銀啊？

fun gaying

啫喱 偉大龍最平

其餘唔好諗佢平

原始龍

有應徵者竟然將一年工作經驗寫上CV

我都係岩岩睇個陣發現

5-600 好似係

都係等佢出埋Crozz-Evol同Evolt先再諗

嗯

大大隻 30蚊

垃圾po

...

留名學嘢

開po條友可能業都未畢

新手學野

雅虎同旋轉拍賣啲價真係呢 睇咗一兩頁都唔駛睇咁濟

一個唔小心扔落腳要去打石膏

咪又係果班人

旋轉仲黑心過fb啲人

新年開始d價都on99
想用禮是錢都買唔落

窮撚毒撚學嘢

fb有時啲價都合理

唔狙擊喇？仲食緊睇戲

肥矮毒柒窮學野

fb最pk係d pk search顯示一個價 入到去description寫另一個價

去買番把顏面劍J

yahoo又係 有d人個topic名打到乜都有 點search都係佢
block左佢都仲search到

係我做既

年紀大真係唔識用

策略黎

矮王老婆今日㩒左幾多次負皮

要睇啊 個陣既女記者好正

沒有錢

唔關我事 我剩係比左國巴個同事

係咪有其他block法

唔用

咁仲有邊個會負皮我句 係我做既

當面扑9佢

旋拍有好野架
我12月個陣先700全新究古

點做至痾老婆

殘忍只需

有愛

都升咗

活學活用

岩岩先想召喚你

所以要成日mon住check同撞手神
我都mon左2 3個月

fb買野有機會比放飛機 仲要無得睇過往review

以表清白

advent

廿鳩年威力令真骨升1-200 ..

一律過千起跳

點止
望一望長髮
電基墮已開 港1800 日2480
我突然覺得我個隻都唔貴

日圓下話

你濕濕碎啦

唔知點解見到"老公"2粒字就諗起

我食樹皮訓天橋底架

有棍巴打哪有乳

識得正皮我
咁我繼續追狙擊矮王啦

郵差叔叔搵到你

天橋底得我一檔
佢隨手掉低係個花槽我自己搵

你諗下好啦
大把黑色大肉腸瞓

其實個郵差係你條o靚

邊個

有幾多本

我個條天橋得我一檔

男背影點估呀...

女就有可能啫

諗下好啦

週刊

女婿定weather

A哥

前者可能
後者 13年死咗啦...

kono dio da!

3年A班班主任

冇人想輪你老公呀

女婿都死左
唔係家姐點變nazca二階

唔通桐山蓮

女婿
但係佢有半祼過咩

似女婿
君沢ユウキ

而家都好正，女人味出晒黎

長髮好鬼怪架 新貨是咪都賤價出先 同我講話要散貨清位拎返啲現金
舊貨又唔見佢話要清

舊貨難買d定新貨難買d

第一次出場裸

有d game舖都係咁玩
一疊放喺到 面最平 愈落愈貴

好想入隻標

阿極陀電單車1050真係痴線

百事啦

危險

等genius

現時同層 阿極陀電單車 爛既二手都450

話說呢排標初期個埋好似消失哂冇人賣咁 特別係龍我

世上無難事

播緊嘛

今個月無咩都唔出去睇玩具 貴撚到......等拎thor算
下個月仲有隻john wick

無出好耐了

Build NEW WORLD 假面騎士Cross-Z 已經有RAW cls

Hottoys?

到貨都要出....順便行下姐

mafex

百事唔多鐘意 危險又太貴 GENSIS又有排等

危險好貴咩

with a fucking pencil

mafex出chapter1 2都應該都會入哂

一齊衝現個日好似有個巴打就係呢個id

岩岩追完w冇耐答你 入贅個陣裸左一幕

唔係二手都600起跳咩

twitter人地大大個 po出黎

等四月就有平架啦

姐夫同社長都露左

隻真骨wizard依家咩價位
好耐冇玩shf唔知幾錢

【未確認】《Build NEW WORLD 假面騎士Grease》

似乎是TTFC會員才能接收到的情報……
現時官方未有任何宣布，可以留意後續消息

Facebook 見到

我有訂 有血跡同隻狗

睇睇下Build 4個都幾型

諗住去超人度衝現算

海海 美碳

應該有 留意Facebook

又有得谷下海海同三羽set

我要grease新form

騾仔都開始賣mafex應該唔難搵既
kingsman個d佢都有賣

應該冰海皮套重用

3傻又返黎了

有1傻去左做黑幫大佬比人拉左
3a班度

爭咁啲嘢

劇情：海海瘋狂尾行咪碳

差個心

Rogue差d

咁就差唔多

型喎

4招令你比錢後追.....oh 早左1招

等左16年終於等到「龍騎」城戶真司回歸

#451 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
係隔離睇到咁齊梗係要同大家分享

畀你咁搞一搞都想入添 定係入隻真骨好似好啲呢

why not both

我要屌poppy

都唔知佢做乜鳩成日呃負皮

阿同事你冷靜d好冇?

Y拍同旋拍都係block撚咗都仲見到 做咩姐
有啲落hashtag仲多過本身件嘢既介紹 tag埋啲九唔搭八

旋轉真係痴撚線 打真骨就出撚埋啲唔知乜鳩

唔啦

呢d我會report

轉頭咪又post過推晒其他人落低 整爛個apps唔用算

所以我唔係針對item
而係成個user咁report
好似呢條友咁，剛剛report左

海海同龍我

偷跑

可能玩緊外傳form了

突然想入隻shf bruce lee
遲下同john wick隻抽

隻冰夾手

國巴痴Q咗線

cross-z斷手

gogogo

呢個表情比人話8兩金

個爪呀

訓訓下又醒左 有冇機會趕上爭1001？

依家捕住個po就有機

j die

自推啦
唔使人教牙麻

宜家搶1002

訓唔著一推 推成200個喎

生肉夠做啦

腸胃唔好不了

當刺身喱

囉*

早 睇咗生肉

慶祝吧

evol快點開嚟見我

兔兔

早啊

我都係fb見有啲人剪左小小片出黎 以為有熟肉

無理由有戲上又出商品嘅

好快有

正啊

有原片就好快手架啦

兔兔 集氣星期四

evol

唔出首飾先算

兔兔應援團

今日無
得zi-o.......two小童衫

不務正業...two

夜光的

兔兔真係巧型

build真是一套好作品

你會好危險

利申淨係j幾款form

造型唔差龍我

話鳩屎好就危險

龍兔

你係shf玩夜光就好嘢

鳩屎唔噉挑戰

Evol!!!!

CG

真係要入返隻龍我

有皮套個隻

食完鳩屎食咩都好食

無得輸

無兔兔好難成事

真結局

做咩

一個星期

龍兔必J 如果出

賤兔呢

又廢老又兔兔又evol

超越物理法則 奇蹟既突發跑出

不要再說了

說EVOL

新年流流應該開返隻兔兔應節

劇場版pls

玩埋布就好了

佢會咁好死

DX Grease Perfect Kingdom

星期四有發佈會

想點

好大舊

有咪碳

狗也不屌.gif

今次環保啲用返冰拳算啦好嘛

好眼瞓

點解上面話星期四咩兔咩evol

返工啦 瞓

睇完龍我興奮過度

終於睇晒Build，正呀

三羽完美合體腰帶

睇埋be the on

be the one 劇場版*

重點睇愛的變身

純粹友誼合一

睇咗了 正

gay味濃郁

睇埋龍我外傳

生肉無本事睇，再等吓先

問題不大

睇左個變身

興奮嘛

感覺怪怪地

另外仲睇埋有個公廁變身

蜘蛛佬變身

等熟肉再睇

呢二日應該

琴晚睇左兩集龍騎，又幾好睇喎

hea住睇等三月

期待下一隻真骨

....
真骨條隊
shf條隊.....

日魂就淨係出首飾

企書座都出埋

睇返原來上午11月1號喺Ami訂左Kiva, 之後到上個月Neo Decade

應該4月左右有個新真骨瓜

牙狼真骨呀

完全無留意

通販應該

唉屌又掛出衫

two......唔到十分鐘

TWO!!!!!

d tee 好好賺

無得你two

cosplay又賣得曬喎

尋日先討論完件外套幾貴

唔代表無人買..

咩外套

兔兔果件

無返咁上下樣同高度著唔起個style

利申：矮過戰兔少少

連登仔個個米八 30cmJJ

仲有最少月入50K

幾時先出shf

強烈要求

等下先啦 出埋無無先到佢

去咗拍廣告無時間出

咁兔兔

兔兔排隊啦

新年出隻紅啲嘅好

人地新年過咗啦..